其實黑社會有冇放d 卧底入警隊？

新聞就成日講 d 卧底混入黑社會
瓦解晒成個集團

其實會唔會有黑社會又派d 卧底入警隊？

點會冇？

會

放臥底入自己？

雙重間諜

洗咩卧底 ？

會唔會痴得皇氣多
最終反咬自己大佬博警隊入面升職

一定有

咁如果黑社會派入警隊個個
比警隊揀中去黑社會做卧底會點

雙重臥底，無間道
警黑惡夢

無間道

會唔會發覺做警察人工高，福利好
然後改邪歸正？

我識一個
佢姓梁

知道行動詳情 通知走佬

去到黑社會之後，然後又派去警察做臥底

我跟緊個個有個半頭馬又係姓梁 巴打爆啲料黎聽下 唔想打錯人

毅進畢業生

唔會，會兩邊人工一齊收，料就一齊爆
做左警黑兩道的記者傳媒資訊人
目標住豪宅

做起野上嚟咪好方便囉

依家都唔洗啦
兩邊擺到明有聯繫
仲晒時間放黎做咩

劉健明

衰仔 叫左你個樣唔好生得咁爛仔
而家反無間啦

通常係差佬爭人錢或者有痛脚比人捉住先做
你估真係搵個古惑仔入學堂咩

睇少啲無間道啦

利申: 9up

有條件做差佬就唔會做古惑仔啦
但調返轉差佬被利誘同黑幫合作就有既
但咁樣唔算卧底囉

俾個機會我呀
我想做好人

劉華

雖然話就話毅進仔都可以當差, 你估咁易考到咩
有條件入警隊都唔個會做古惑仔啦, 貪黑社會英雄主義咩

俾錢咪得囉 唔通仲有咁忠心咩

一係無學歷 無料 撈偏 搵唔到錢 又做唔到正行
一係好醒 有料撈偏 咁實搵到錢嫁 仲入去卧底？
一卧底又入戲要節衣縮食 更輪班 為乜？

經濟學上講唔通

成個黑警都係黑社會啦

官商鄉黑。仲有分咩?

Laughing gor

比tbb編劇見到又可開套劇

而家警黑一家
仲洗咩放
全部都under 支聯辦

記得有單係警察將臥底名單放上foxy任人下載

我都識 叫梁笑棠

重新考過

三年之後又三年，三年之後又三年，十年都嚟緊頭啦老細！

淨係叫古惑仔輪shift
準時返工同上司report
就知on 9無可能啦
好心唔好睇戲睇上腦啦

做差佬要有咩條件

問森哥啦

你會唔會搞錯左

不用分得那麼細

點解要覺得黑社會係廢柴古惑仔先
點都有D係真係好料到既人掛

個人認為入黑社會上位快
不過入警隊由學堂入到反黑時間太長 太難實行

點會冇

曾昭科（John Tsang Siu-fo，1923年6月18日－2014年12月18日），又名曾約翰，前香港警隊助理警司，1961年被揭發擔任間諜而被香港政府驅逐至中國大陸，及後歷任全國政協與廣東省人大代表、暨南大學教授。

就算無放卧底都一定有用錢買料
新聞都報過啦你班弱智仔

會....掛,不過條件係"他首先是一個警察", 即係做警察之後發覺黑道咁好搵,只要掃黃/反黑行動之前放D風聲出街/配合下果期只掃對家場就會有回報,咪出double pay花紅

帶頭盔,估同睇報紙.......多數係受賄/有把柄借錢到返唔到轉頭,而非本身係黑底

已經有啦…

祝你地係警察部一帆風順 各位阿Sir 飲杯

我搵你入警隊度做卧底，你又比人搵嚟卧返我

間諜唔同黑社會

十四哥

你唔好毅進仔做到差佬
就全部差佬都係毅進仔先得架
入學堂考體能俾大sir屌
pass出黎要輪更、生活又要正常
做到就唔洗行古惑啦

佢係暗示某個政權係黑社會 ,應該係惡過黑社會

我25人地就叫我做7哥，你依家25加25，
就即係14哥啦吓話

唔單止係警察 , 成個共產黨都係黑社會啦

呀頭：你個樣成個古惑仔咁 就派你做卧底啦

不如講邊個唔係

啱呀，所以劉健明最後就想做差佬

發夢識一個叔父靠黑社會俾啲料加黑金，宜家升到好高級，好似姓盧

唔使, 個個都已經係，或者開個價就得．

仲玩卧底
而家直頭用錢用女收買啦
之前先有個反黑警司中針比老廉跟到
而家準備痞監

我係差人

梗係有
聽過有個黑社會去左警犬度做針
點知比警犬放返佢落黑社會度

拍過啦

有

一家親

然後出現咗Laughing哥

之後又比社團揀中入警隊做卧底 > 之後又比警隊揀中去社團做卧底 > 之後又比社團揀中入警隊做卧底 > 之後又比警隊揀中去社團做卧底 > 之後又比社團揀中入警隊做卧底 > 之後又比警隊揀中去社團做卧底 > 之後又比社團揀中入警隊做卧底 > 之後又比警隊揀中去社團做卧底

有呀 韓深咪係

問黃SIR咪知囉

差佬平時生活咪又係古惑仔咁
唔係劈酒就叫雞

發夢識得一個叫陸柒捌玖,佢無行驚隊路線,直接做最大粒,但佢係無柒用,所以人人都叫佢陸捌玖

陳惠敏

洗錦華

琛呀戇鳩，大佬個名都打撚錯
你話保鑣個鑣字寫錯做鏢字都話

雞脚黑

劉健明都唔識

共剷黨本來就係黑社會 驚察佢啲𡃁
黑社會就係幫手交數 定期做下馬咁 唔洗卧底

其實黑社會都有愛國的

有個叫 james嘅掃黃組呀頭 半年內掃咗洪 興場151次 反而東星聯合一啲事都冇 後尾我查到原來佢係東星既人

唔係唔得 但成本太大啦 要搵個有料有白底既先大機會入去
同埋分分鐘入到去發現做pc仲好過黑社會 人工唔差又穩定又有得升 做d野又差唔多

通常係入左警隊先變黑警
好少見黑社會派卧底入警隊

要做到個個部門 再咁岩跟到個單case
機率太細

跟住警隊又再派佢去做臥底

啲情節咁似杜文澤套 選老頂

依家啲警賊唔似黑社會咩

幾乎全部都係啦

我叫你去做臥底，他們又叫你回來做臥底，那麼你又反過來對付我，你本來就是臥底，那麼你現在是什麼？

我反而幾欣賞陳欣健,因為佢當過差熟運作,之後幫手做哂建議同美術指導,最後入左行
但佢有無行差踏錯就唔知

古惑仔淨係劈酒叫雞咩
就算劈酒古惑仔第二朝都可以瞓到自然醒
做差佬？
第二朝要返工不了

直接收買，駛鬼搞咁多野放入去

收差佬做契仔 勝和雞腳黑搞低調飯局

和勝和元老雞腳黑，近日真的喜事重重。上月中才擺完壽宴，一個星期後，又在沙田明星舫設宴款待親友。因甚麼事又擺酒呢？原來，雞腳黑當晚收契仔，所以擺下上契宴，前坐館薯仔、現任坐館沙田Me和雞腳黑親信椰子等人都有出席。不過，雞腳黑當晚只是包了一個貴賓房擺了數席，與他以往每次都大排延席的作風有點不同，所以當晚到場的，都是雞腳黑的「自己人」，沒有邀請其他社團的大佬輩人馬。

壹搜新聞 專題 專欄 壹車在手 壹健康 PLAY ▶ 壹週刊

收差佬做契仔 勝和雞腳黑搞低調飯局
77,494 views │ 2015年07月14日留言(0)

和勝和元老雞腳黑，近日真的喜事重重。上月中才擺完壽宴，一個星期後，又在沙田明星舫設宴款待親友。因甚麼事又擺酒呢？原來，雞腳黑當晚收契仔，所以擺下上契宴，前坐館薯仔、現任坐館沙田Me和雞腳黑親信椰子等人都有出席。不過，雞腳黑當晚只是包了一個貴賓房擺了數席，與他以往每次都大排延席的作風有點不同，所以當晚到場的，都是雞腳黑的「自己人」，沒有邀請其他社團的大佬輩人馬。
【經典●賭王日日都咁驚】爆何鴻燊驚綁架坐防彈車 十姑娘嘲：怕死唔好做虧心事

《壹仔》收到風，雞腳黑所收的契仔，來頭一點也不簡單，並非撈偏的古惑仔，反而是警務人員。可能因為這個關係，雞腳黑希望將這件事盡量低調，因為若然大鑼大鼓擺酒，一定會驚動警方，到時他的契仔一定會被警方高層問話。另外，由於他的契仔身分敏感，所以不方便邀請其他社團朋友，以免被人講閒話。

咁就fatfat 食兩家茶飯

日日法庭新聞都有差人犯法咁滯
你話呢

黑社會同警察都係同一個部門唔同team姐
卧底只係轉下環境 做既野一樣

正？邊撚到正？

劉建明

直接收買會唔會簡單d

健

祝你地係警察部 一帆風順

唔明樓主想問乜

阿SIR 卧底入黑社會唔洗你教

做黑警要查三代 又背景審查
應該難d wor

現實香港係黑社會混入左警隊
瓦解左成個警察組織

以前我冇得揀

洗咩放卧底
肯俾錢大把黑警幫手做野啦

入學堂比大sir屌
Shift
生活正常

辛苦曬

警察under共產黨喎

班黑社會邊個都敢蝦，除左共產黨

由一邊黑走去另一邊黑

放黑社會入黑社會

你睇埋地產保險狗先講啦

同一個阿公 唔同字頭

係囉
明明根本唔需要派卧底

賣白粉搵仲多喎

無知一問點解當中國做間諜喺香港會犯法

香港唔係中國嘅咩

陳惠敏已經係一個真實例子啦

你正常人打份朝9晚5工
緊係覺得易啦
宜家講緊本身係古惑仔喎大哥

一哥已經係under 最大既黑社會，使乜再揾人入去

而家黑社會大把大學生
連化學博士同研究生都有唔少

佢係邊個做嗰啲咩

使乜派卧底，直接打個電話去對家問咪得，反正就一樣人

洗鬼放臥底入警隊

有錢使得鬼推磨 最大粒都可以用錢收買

卧乜撚野底 黑社會同警隊咪一樣

輕輕鬆鬆鄧梓峰係使徒行者咪係咁囉

我識好多醫科，律師朋有都入左黑社會

唔係卧底而係真接過底跟差佬

A dream within a dream
A 25仔 within a 25仔

其實點過vetting?

獸醫？

其實黑社會直接收買現伇高層咪得
使乜搞咁多野

本身已經係黑

個個list 係拉丸仔個類，好細雞嘢，冇料到

不過呢個非一般黑社會，中共而家係警隊安插既人肯定仲多過以前。

大把黑警賭錢賭到周身債
唔幫手做番D野都唔得啦
駛鬼卧底咩

如果黑社會派嘅卧底做到警務處處長，對黑社會有著數，但警方派嘅卧底做咗坐館，都唔知點收科

做到坐館 成個字頭比警察控制 有咩唔好

巴打你叫唔叫自稱三合會成員

利申 冇睇過無間道

我識一個姓莫

洗閪咩
大大個全年招募日日掛係軍器廠街一號
卧底都唔洗

黑社會冇咩學歷，做死一世PC仔，鬼收到料咩

咁如果又比黑社會揀入警隊做卧底呢

你地跟我時間最短 個底最唔花

劉建明咪係黑社會派入警隊做卧底嘅例子

我識佢 佢就快開演唱會

睇得無間道多？

無 當做差佬都成20k起薪 高過哂d非專科大學生果陣
仲邊會有後生撈偏 撈偏做細鬼搵到咁多油水咩

你見依家d電話騙案 閒閒地都呃到幾百幾千萬 仲點會有人咁on9 哂人力物力走去走粉
所以根本唔需要放針拎情報

呢個時世d黑底都請唔到本地人 係搵南亞佬渣

初入社會，從事過獄警（英語：prison officer）、警察、開武館（教授自由搏擊）[1]，期間遊走於黑白兩道，人面廣，成為香港三合會14K的「雙花紅棍」。雜誌報稱他和日本山口組和志德組的成員關係密切。

緊係冇啦，你幾時見過打工仔派個人去監視住個老闆？老闆偷偷地派個人睇住班細嘅就得

唔洗，直接係警隊拉人入會

處長？

洗9 咩,
光明正大架啦

黑社會點解要係自己人度放蛇
有咩意思

警隊就係黑社會龍頭 放卧底入去做咩

卧卧底

好呀,去同法官講呀,睇下佢俾唔俾你做好人

以清既創意我諗你可以寫劇本

一早有啦

梁笑棠

有聽過d債仔警察幫財務公司查其他債仔地址資料

要啲咩條件

黑社會再派佢入警隊

我都問左 識警犬朋友話基本上唔係弱智就入得 而家差佬Image太差搞到流失率好高 乜人都請

我做臥底d人叫我做七哥
你做臥臥底咪即係十四哥

會查你3代

個人覺得幾難會有黑入到警犬隊

七警 休班警

有咩誘因先
真係拍戲咩

你入得黑社會，唔洗旨意過到Vetting

如果你話你啱啱入黑社會，
就即刻被人派去做臥底，
你考到警察，2皮嘢一個月，
仲會唔會Show班黑社會呀？
唔通Entry level嘅黑社會會多過20k一個月咩

我

警察啲自辯永遠都笑撚死人 佢咁樣真係prove緊差佬唔係毅進仔咩

通常係唔做野，英文唔得，成日話報警都查唔到果d就係

所以正常都會入去警隊 你見而家幾多執法者犯法

肯填form 申請就可以 internal transfer

無間道其實講左個道理，做黑社會同做狗實際上做野無咩分別，但做狗就擺正牌人工高，點會有黑社會唔想變真正既狗

處長

俾次機會我 我想做好人

祝你地 係警察部 一帆風順。
飲杯呀咁多位阿sir

如果差佬叫黑社會會臥底搵係差佬既卧底
黑社會都叫差佬既卧底搵番黑社會既卧底會點

洗撚咁煩咩
大把差佬自動幫拖啦

你知道得太多了

有冇睇無間道

On9, 根本同一班人黎

如果黑社會放隻馬去警察做卧底再被派去黑社會做卧底再派番去警察會點？

有vetting去阻

良家子弟根本無誘因去幫黑社會做卧底

香港d古惑仔咁爛佬我就唔信佢地會咁樣花心力

洗唔洗派呀
做得差佬有幾多個唔衰叫雞爛賭
少少錢就洗得郁啦

劉德華囉

賺兩份糧

警隊本身就黑社會

唔洗分得咁清啦

Le Royale

應該有 除非冇

有....
個陣佢去個大佬結婚 個大佬比仇家隊林左
之後有個fd又比人吊起開晒肚腸都出埋黎

sorry 自膠 調轉左

收買未得
一有錢就變節

Entry level黑社會

劉建明咪係…

根本全個警隊都係黑社會派既卧底

以前唔知
不過近年一定冇
根本成個警隊都已經係，仲洗乜放卧底

你唔知依家d警察全部係黑社會既人

食兩家茶飯

on9

好似兩邊都越派越多
依家直頭掉轉左

呢個年代點過vetting

洗乜混姐
不嬲都有合作

洗乜混呀

現成都大把黑警比你收買啦

on999999

1961年被揭發擔任間諜

個位成日轉，有啲同反黑或者毒完全無關
咁有咩意思

認真
跟本上係同一堆人
我中學band3學校
基本係學校最搞事班mk
都係讀唔成書果堆 好fd
有案底果啲出黎做地盤做sales
冇案底果堆做黑警消防
內部野你覺得真係唔會講?

認真
要控制一個警察易過培養一個卧底
警察大把雞蟲賭仔
幾多差佬借貴利借到翻唔到身
利疊利
成個人生根本俾人控制哂

本來可以做拕槍嘅黑社會做乜做拎刀斬人或者代客泊車嘅黑社會

好呀 你同講官講

好呀 你同個官講

雖然考警察 要求好低

但好多古惑仔, MK仔.......
佢地連考警察既資格都無